有無人覺得拍拖好煩，情願有個sp?

拍拖又要擔心佢出軌。
搵個sp又唔洗番 寂寞有人陪
重點係又多自己時間 無人管唔洗煩
？其他人意見呢？

唔同目的
齋想扑嘢叫雞好過啦

叫雞又唔同 無人陪伴傾下計既感覺
Sp就唔同 有feel 但又唔會好管既感覺
你明唔明
睇你無sp都未必明